按揭

想問邊度做按揭抵？

搵*之谷

星之谷係幾好，用過兩次

有巴打開左按揭POST 叫DR LOAN